鄭松泰: 五大熱狗，缺一不可

只要少一隻熱狗，佢地都係唔會做野今年如果唔好彩選左4隻入去，準備比4隻熱狗坐4年綑綁式銷售，熱狗好波

有邊五大？
蟲太
法子
黃兆

九東新西未有

其實佢無講錯
出黎打生打死真係無撚用 只係做戲
但問題係唔覺得佢做好左咩份內事
係反送中前期有出過黎幾個月之後都唔見左人
又唔JR
無盡力囉

[又bin c] 忘恩負義嘅鄭松泰

I mean 係立法會打生打死only

五隻定五條好d?

陳雲話熱普城參選係五個核彈頭炸落中共度喎
乜你啲核彈頭得一個就唔work

屌少d on9
幫手做twitter任

成班熱狗都被陳雲呃咗啦！

好撚肉酸，又喺到暗串人2016唔投佢地

要齊哂咁多人先有用
龍珠咩屌你
學熱狗話齋35+/70都無撚可能不如唔好投
咁5/5更加無可能，唔洗投熱狗了

要贏晒先做野，不如直接收檔

70席都係熱狗先做野

其實睇番佢每次立法會D投票都係跟番佢自己政綱
打交佢又唔會打嬴
唔打好正常

講經咩師傅 黃毓民都叛變咗

有人咁樣講！

5個人都唔會打得贏，選完咪又係唔會打

咁唔洗投熱狗架啦
熱狗勁極最多只可以羸4區
因為港島區熱狗係十萬世都冇可能羸到既
根撚本選港島區既熱狗=炮灰

即係熱狗同泛民同質其實一樣
咁我點撚解要搵熱狗？

點會一樣？淨係泛民通過此議䅁！

勇武果陣又唔做野，立法會唔做野

咁要你地黎做乜野？

圖書館戰爭嗰個、光頭

唔明新界西D ON 點解要投呢條廢物

黃毓民既事, 又關你熱狗乜事？

好心大家又反左面，就唔好再攞教主出來做遮醜布啦，而家蟲泰係扮都費時扮。

泛民賣港三十年 要民主回歸中國無人屌
而家衝下扮下野連登中學雞即刻射晒

條友跟本扮黃暗共
熱狗都係咁
fool me once

問題係我地要選打得既入去,
洗撚選佢入去做CAM MAN

咁我想問泛民係暗共定明共？

利申：五毛 熱狗 分佬撚

連登出名忽然政治，邊個畫面好睇我就投邊個

就好似當年雷動計劃，投完票就無左回事，最後各黨派各自發揮。水炮車港豬澳4年之內過曬。

連登應該連雷動係咩都唔記得

朱凱迪, 陳志全無份通過此議案
但都有衝

屌啦, 但係D熱粉係一直都要求泛民開大波丫嘛
點可以同一個要求叫泛民做個時就講到唔撚開波就唔撚投你; 到熱狗真係9坐就話打生打死無撚用, 精神分裂?

上次我投朱迪, 俾人笑左3年, 今年先知原來無投錯.
希望其他新西友一齊放棄熱狗, 唔好選佢地入去呃飯食

其實係咪只要販民輸熱狗就唔會再出嚟獻世？
咁9月泛民熱狗都唔投，選哂啲本土素人入去就唔使煩

班中學雞2014仲讀緊小學
泛民左膠篤灰勇武啲威水史可能都唔知

講真，佢預期選民初初投佢係預佢地入去mma嘅話
名單點會出鄭錦滿佢自己同國師
咁佢地自己都識轉咩小龍英軍果幾個大隻佬去選啦下話
搵藉口都搵個好啲啦

法子勞軍，負責休會時轉運？

重點係販民中回力鏢

重點係販民自食其果

全立法會最勇武嘅議員！

你唔投熱狗已經唔過智力門檻啦
佢地係最唔妥本土個批

利申, 點都唔投熱狗.

佢地呢排好似冇咩狙擊本土啦
係咪見本土開始多人撐

熱狗而家個定位係乜？

佢地而家係扮緊本土屌泛民, 希望食咁D本土票源姐

泛民係進化得太慢嘅民主派
支持初選
利申十八歲就登記左做選民

食左9世，仲輪迴左8次啦，咁蟲泰就可以置身事外仲自我感覺良好？

咁咪好
全部都唔使投

上次投左熱狗，仲拉左好多人投佢地，今次絕對唔投熱狗，都唔知佢入去左d咩

重點係黃毓民既事唔關你熱狗事

你驗吓腦啦,

你咁豬, 亂鳩咁投, 不如唔撚好投

鄭錦滿都選港島

no one cares

熱狗唔洗再拖泛民講啦，泛民係垃圾，除左某幾個外都唔會投，但係你熱狗亦絕不在考慮之列，張票唔會流落你地度架啦。因為你地基本上同泛民一樣：冇撚用
立會既然冇用就唔辛苦你地幾位入去啦

由入去議會抗爭
一路退到「投岩票」就得

就算有35個，但政府請多35個保安，到時都係唔夠打

永遠都唔明白熱狗呢種咩都拉泛民落水既考古精神.
好似俾人抄牌個時問點解唔抄埋對面馬路個架咁小學雞到

泛民俾人狙擊左十幾年啦, 佢地係抵屌架wor, 慘得在6月之後佢地超進化, 俾人睇到進步?
熱狗反而愈做愈衰, 仲J緊71立會同射撚爬渠; 之後半年完全無做野仲聲大大, 痴撚線

鄺仔上2星期先俾人拉左; 就連你地最不恥既OMDB都有去保釋手足, 熱狗就睇戲食花生, 仲想出黎選? 食屎啦

明知輸緊打閪咩

就黎去到出到席都係政績

一票不投熱狗

咪係囉
有事毓民，無事碌撚

咁就一隻都唔好入

咁今年大家慳票 一隻都唔好比佢地入

係
屌鳩熱狗唔代表係｢無腦泛粉｣

下面仲多blocked users，真係上得連登多都攰

熱狗就是智將

你見黃碧雲都出黎做戲就知咩事啦

5個入哂先發揮到用途

哦咁我地泛民繼續投錯票
做下戲俾人抬出黎算了

咁真係太慢了
Bye

有時覺得泛民係負累

碌撚無比錢做《大香港早晨》
就屌人叛變，選完就反面，正仆街

即係之前有人做錯左
所以就唔會按你選前既政綱咁去行動?

咁你自己既政治理念係咩?
會因為其他人行第條路
你就會唔做自己覺得岩既野?

可笑

佢當自己葉問？連街邊d靚仔都隨時打贏佢喇咁蟲太做咩？電影觀看員？

岩呀 我投泛民 雖然佢哋成日棄票缺席
都好過熱狗係鏡頭前唔做野
總之今日立法會搞成咁都係熱狗錯
熱狗要負最大責任

Sor熱普城三班撚樣熱狗高質過碌撚

當初泛民憎黃毓民創立嘅熱血公民
因為佢議會抗爭 咁都可以講冇關係
唔怪得2010年泛民入中聯辦
同意功能組別你哋打手見唔到

飯民唔做野
熱狗：投佢地做咩。醒未

熱狗唔做野
熱狗：因為飯民唔做野。
飯民係衰，都有做下樣
根本投邊個都死，係個制度有問題
但都唔係比親共贏既藉口
投熱狗真係冇問題，你咪入去選
做下門面野，35+又冇話唔包埋你
不過依家叫人投親共派我就真係一票都唔想比你地

熱狗根本係垃圾, 剩係想呃錢. DKLM

你見熱門連續講熱狗就知咩事
建制委任主席連登仔都冇咁嬲

岩呀 泛民最好

投熱狗，咪戇鳩齋坐咁同投左建制派有咩分別呀

我條team唔係度
我能力淨係做到自己野
試下咁同老細講睇下佢屌唔屌鳩你

2016唔支持你打嗰d選民冇投到你地
但投咗你入去嗰d係想你打嗰批喎
乜都唔做叫代議士？

又話要制度外抗爭

估唔到2020年熱狗既賣點係
我會投票,我好乖
之前講到個體制幾不堪
入左之後咪又係乖乖做狗
仲會調轉批評人抗爭係做戲
真係得啖笑

無講錯

民主黨Overall係咪可以加埋除二？
行入中聯辦果陣嘅民主黨係個光譜上嘅邊到？

亦都有人講佢收咗某報老細50 萬噃
坐咗三年，佢解釋咗未？

九東狗達

其實我唔明你班濕鳩熱狗一俾人屌親就搬泛民出嚟做乜撚野
而家有人撐泛民咩？係屌鳩你熱狗咋懞撚，唔等於我一定係撐泛民架戇鳩
不過都明嘅，成班熱狗痴痴呆呆坐埋一檯，冇撚logic都好正常，課金啦仆街

即係熱狗其實係龍珠
要集齊咁多粒先有用

熱狗唔係廢
係同共產黨同一路

當年修改議事規則已經決定左今日衝係無用㗎啦
一係你就衝到破壞會議廳阻止開會
泛民明知衝無用都衝就即係扮衝衝俾人睇
泛粉咁都收貨覺得做左嘢？然後最好笑係話人熱狗「唔做嘢」，泛民做左咩咁巴閉呀睇過？

熱狗駁唔到就臭蟲論

咁係咪應該留返佢喺街頭打交好過，佢地分好工，即係松泰入去負責坐？

泛民柒
熱狗：廢
熱狗贏

泛民做嘢
熱狗：為選票
熱狗又贏

熱狗柒
熱狗：泛民仲柒
臭蟲論熱狗繼續贏

結論：熱狗或成最大贏家[/quote]

入去投啱票 講香港人野

仲有幾多個而家仲選緊？

講撚咩你都無投過熱狗

5/5對立法會有咁大影響力
投完都實比港共DQ㗎啦
唔投了

係囉，學上面話齋：

有事就熱血毓民，無事就叛變碌撚

冇當選都兌現選舉承諾，咁即係唔撚洗選佢啦

鄭松泰投票讚成元秋提議「嬰兒基金」

發現熱狗真係好鍾意扣人帽子話人忽然政治

有幾個我覺得係
但大部份都做到野

原來你唔撐泛民嘅 則係投咩呢？

所以咪話兩邊都一樣
但依家都唔係應該投比親共派或者比佢地贏
我上屆就投熱狗嘅
希望最好兩邊都有人入去
一派獨大都唔係咩好事
但今次見到熱狗叫人投共派真心失望

熱狗咪又係泛民2.0咪又係暗共
投保皇都唔投暗共

咁有點
嬰兒基金有咩問題

飯民：水炮車？改議事例則？警察信用資料庫？
唔計？

W

呢個世界得泛民同熱狗？本土派死撚晒呀？
點解我一定要撐叫泛民你，你係咪傻閪左呀廢柴，喂大佬呀你班熱狗可唔可以醒少少呀，都唔撚期望你好撚有logic，但至少唔好咁廢啦

見到泛民投票紀錄
特別係賦予主席無限權力
我今年依然全家投熱狗
多謝

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

今年投票我用熱狗教嘅「焦土思維方式」投票

熱狗:
「泛民呃鳩人, 要先焦泛民, 所以要投畀建制, 不論建制係咪仲仆街」

熱狗苦主:
「熱血公民呃鳩人, 要先焦熱血公民, 所以要投畀泛民, 不論泛民係咪仲仆街」

仲本土派
本土咪又係陳雲帶起
不過是但啦
反正港獨派定唔知咩本土派都好可憐
無處申訴 冇人代接
只可以搵泛民代表自己

用熱狗logic
35+ 難到登天唔洗投

咁5 大熱狗仲難集齊
唔洗投

係呀係呀，全撚部本土派都係國師嘅人
返去自己個爐到取暖啦你，走出嚟唔驚凍親咩

你都癲得幾勻旬
其實你係咪假膠嚟

埃及使者

你盲我唔怪你

其實蟲太知得自己一個入到立會，應該即時辭職，因為得佢一個無撚用。唉，如果當日辭咗，就唔會比連衞兵笑無鳩用

成個本土派得一個梁天琦？
廢閪醒未呀

佢地係政治上帝其他人識撚政治咩

講到好似集齊五個就可以翻轉成個結果咁
講到尾都係私怨大過天，有咩事就拎泛民出黎屌去轉移視線，典型熱狗手段
其實根本熱狗同泛民都各有問題，兩邊互屌有撚用咩，不如花多d時間留意本土派，係9月送佢地入去改革下啦

總之我再投熱狗的話 我全家死

點只本土都係陳雲既人
連侵侵都係陳雲既人啦
屌你老母你咁樣侮辱國師點做迷雲派

你咁醒，可以未卜先知，香港真係靠哂你啦，幾年前熱狗你唔好理佢做show又好咩都好，的確係勇過泛民好多，投佢地唔投泛民有咩問題呀，on9

陳雲：我還記得，雖然分區出選的協定被梁天琦拒絕了，在新東，熱普城是打讓賽的，在好多區，我是讓出街站給梁天琦的。例如雖然我好多支持者在大埔，但我讓出街站近乎半年，令他們非常之鼓譟和失望。
梁天琦在新東被DQ選舉資格之後，他不但不退卻，而且還在各區複製代理人來參選。此舉令到熱普城的票源被分散，熱普城的穩健議程也被港獨自決的偏激立場弄得在民眾有點失去焦點，而且在選戰上我方必須尊重梁天琦委任的青年新政而變得綁手綁腳，在街站見面不會攻擊，支持者以為我們是同路人，就隨便投票給其中一邊，而青年新政派出年輕中學妹子著熱褲短袖透明Tee在街站拉票。
梁天琦是失德之人，而且私心凝重，不識大體。害死了香港城邦自治的大議程，令到香港在中美戰局之時失去自己的本土自主權。
梁天琦是本土政治的第一罪人。
（此外，梁一向說魚蛋暴動之前已經被警方拘捕，他無法煽動，騷亂是民眾自發的。故此，我一直在輿論維護他，認為他是冤枉的，我也一直在選戰給他和他的代理人讓路，我甚至在面書公開叫港獨派的支持者投票給他。這令到我的支持者有些過了他那邊而一直攻擊我到今日。
然而，警方呈上法庭的控告書說，梁天琦當晚一直留在旺角街頭煽動民眾扔物襲擊警察，而且用木條毆打倒地的警察，梁也承認了襲擊警察的指控。案件判定之後，我希望大家知道真相。我不是說梁天琦打警察是不對，革命是可以這樣做的，我是說，梁天琦向我們說謊，博取我們給他毫無疑問的道義支援！）

陳雲屌者愛也自己人要屌下先識長大

三十五加，缺一不可！

熱狗泛民，有乜分別。

又黎依d on9 論調
熱狗真係無得救

比人屌果陣就最叻拉埋班垃圾泛民做擋箭牌

對唔字我係選會投啱票嘅入去
打得洗撚入垃圾會

咁你講下琴日俾人抬出黎除咗係做戲之外有咩實際意義囉

陳雲就嚟做宇宙大總統

幾時講過？
我2016年夠講過教育既崩壞,係國家既崩壞

之後堆熱狗吊鳩泛民唔打交 唔沖

泛民衝，屌佢哋扮衝
泛民唔衝，屌佢哋廢

熱狗點都贏

咩話？陳雲帶起本土派？？？？

都係答唔到我個問題

咁以後就唔洗議會抗爭？咁選你黎把撚呀

無人屌？你訓撚醒未？
咁係咪泛民做錯野就以後唔撚洗議會抗爭？

____有咩實際意義
坐定定喺度有咩實際意義
直播有咩實際意義

想知法屎排港島名單第一 定位係打得家溫和？
滿仔排第二係咪要兩件入晒去先可以係立會打交？

又黎依d on9 論調
泛民真係無得救

比人屌果陣就最叻拉埋班垃圾熱狗做擋箭牌

我鐘意呢啲屌狗po，方便我捉曬啲5毛熱狗班廢人

唔通同你泥漿摔角咩🌭️
咁我答你囉 冇意義
直播同坐喺度有咩意義呀？
販民當年都係坐喺度姐，點解販民要屌蟲泰唔屌得？

又嚟依d on9論調
駁唔到就屈人販粉
#被泛民苦主大聯盟

瞓咗冇睇 抵制咗未

話公眾白痴有咩實際意義

屌你老母，個議規改左係咪就以後唔撚洗議會抗爭呀？選你入去把撚呀？

係，blk 左好多個

繼續屈我係熱狗囉

選中國總統有咩實際意義

廢撚事理你
p牌 8

陳雲屌黃圈屌連儂牆熱狗又屌埋一份
最有意義係佢地喇

成功之前我們絕對不要放棄夢想！

但選到就放棄咁都係令你地選唔到好了

駁唔撚到
熱狗柒事一籮籮

睇依個post先知原來仲有咁多死熱狗
定係水泥隊黎？

實情係配完票又真係有好多我地唔想見到嘅人入咗去

黃碧雲定熱狗

而家滿仔排法子後面 要選埋佢入去先肯衝呀

佢乜都無撚做過

當年早響啊班仆街 晒9我果票

到而家都唔撚明熱狗想玩咩
本土佢自己又話唔係
好多人話佢地暗共
但蟲太開會投票正正常常仲好過販民
出黎抗爭佢地又唔係冇
平時衰私怨大過天成日為反而反
睇唔撚透佢地

講咁多做咩啊
總之國師又中就得啦

感謝全立法會最勇武議員

靠屌人上位

覺得泛民做戲就係熱狗
百屌成材了

碧雲都肯衝

唔講其他，個排版真係好撚on9
直睇定橫睇呀

有冇諗過打嚟做乜鳩 有得打咩

重點係香港人醒覺，一票不投販民賣港賊！

泛民衝=做戲
泛民唔衝=冇撚用

熱狗衝=勇武
熱狗唔衝=唔齊腳 要5個人先衝

熱狗或成最大贏家

你今屆投熱狗咪係死熱狗囉
投票證明一切，唔好話無本土你投

佢哋話本土派來自陳雲

所以販民幾十鳩人賣港賊，一定要趕走哂啦！你哋販民轉移失敗去一件熱狗，掩蓋整個販民，真賤格！

熱狗：撐熱狗同陳雲，即係撐天琦！

仲有面咁講

當年唔知邊個叫人「西瓜琦」

係得泛登仔睇唔出泛民選舉近了先做戲
打定輸數俾人抬出黎好偉大呀

泛民柒
熱狗：廢
熱狗贏

泛民做嘢
熱狗：為選票
熱狗又贏

熱狗柒
熱狗：泛民仲柒
臭蟲論熱狗繼續贏

結論：熱狗或成最大贏家

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

以前有人衝就屌人衝
而家自己扮衝又屌人唔衝

龍門任你搬
以前話泛民唔衝 淨係識坐 所以叫人選你入去衝入去抗爭
而家有機會衝 你話衝出去係送頭 做戲 冇用 所以唔衝 屌你呢番說話十足十泛民以前啲口吻
係 的確係泛民班垃圾以前改議事規則所以先搞到咁
但同你衝唔衝冇關係架喎 你比選民既承諾就係要入議會抗爭呀嘛 你衝完救唔到/冇作用再bin 9泛民唔係更加有說服力咩
唔敢衝咪認 又要spin又話人抹黑你 同泛民有乜分別
不過泛民係抵撚死 食下自己種既果都好 順便比大家睇下鄭博士幾勇武

當年黃洋達兩公婆帶頭笑天琦坐監添

根本老泛民同熱狗一樣咁垃圾，熱狗要護主都唔駛臭蟲論

之後會退到出到糧都係政績

又黎無用論呀熱狗？
衝係無用 等於 做show，所以熱狗好撚清高不屑去做，亦都唔想做其他野

咁ccTai 一直投既票好撚有用？果一票改變左乜撚野結果？
投果一票無撚用 唔等於 做show

咪又係一撚樣做show DLLM，咪撚再拎無用論出黎懶係眾人皆醉我獨醒啦

明明就同泛民一撚樣，學咩人屌泛民姐？
議會抗爭呢？抗左去邊呀？最後咪又係淨係投票

熱狗最叻就自己乜春都無做講到好撚有作為，同泛民好撚唔同，係一撚樣呀 一撚樣呀

熱狗智商 = 毅進狗智商

連登式...自行解讀, 然後屈

熱狗智商 < 毅進狗智商
毅進狗有錢有女
熱狗得5毛,毒撚

大家插熱狗既同時唔該都思考下
有幾多自稱本土派既人態度其實同熱狗一樣咁惡劣
攬炒巴段野好值得反思

碧雲仲識做戲過佢走啦垃圾熱狗
叫人唔好分化 自己就帶頭分化

佢話唔衝係因為市民唔投佢,姐係支持唔衝,所以佢聽大眾話唔衝
屌你啦,你幾次咁聽黃絲話,同埋你係同投你去衝既人負責,
依家話跟大眾意見,咁你學咩人組黨
你組黨就係有新既理念去帶領群眾,唔係跟風

請求封鎖原因加2個掣專block熱狗同5毛

屌,唔好再玩垃圾2選1

唔關熱狗事, 關飯民事姐

邊個會支持一條可以驅逐議員嘅議案? 咪就係想俾人驅逐嘅議員囉.

既然你咁想俾人掉出去, 為乜要枉作小人阻止你呢?

如果要贏晒先做野，咁要佢黎做乜

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

泛民唔做嘢
熱狗:都唔知選佢地入嚟做乜

熱狗唔做嘢
熱狗:份內事

泛民做嘢
熱狗:做戲

熱狗做嘢
(不存在的行動，基本上都係屌票+Backseat)

之前拉埋一屋人投蟲太

當初係因為教主先投你昨

你無左教主咩都唔係

外者你真係廢 熱狗人網上又串

On9 hot dog

呢班人係投機派
有著數有利用價值就會用盡
初一事件後就自動請櫻幫本民前
未發生前又唔見咁落力幫？
16年補選黃毓民本身支持楊ONQ
之後轉態撐梁天琦 司馬昭之心
黃洋達更加唔洗講
係本民青令到佢哋入唔到立法會
熱狗私怨大過天就發動水泥隊攻擊
又恥笑梁天琦去哈佛讀書又西瓜琦
呢班死仆街都係見風駛佗
一句講晒 一票不投熱狗

次次屌親熱狗就自動當人地係飯民支持者
然後屌鳩返飯民以前啲柒野
//
咁點解熱狗咩都唔做啊？
：飯民夠係衝下俾人抬走交戲啦
咁關熱狗咩事？
：唔係有飯民以前坐下逗人工做忠實反對者會搞到而家咁？
咁即係關熱狗唔做野咩事？
：衝下就有用咩飯民唔做野就得松泰唔做就唔得
//

無事就屌飯民抬高自己
有事就攞飯民出黎做擋箭牌

你邊隻字見到我講泛民啊柒戇熱狗

熱狗叫人唔分化

咁如果嚟緊九月選左5個以下係咪又唔做野呀?
如果唔係, 咁選左2個係咪又唔做, 或者又做份內事呀? 咁我洗撚投你地呀!
#不分化不割蓆呀你老母

選舉近了 點都要出黎做下個樣
然後比主席用違反議事規則(泛民有份投票贊成授權)下令保安逐離場
去增加建制投票結果既認受性
泛民=暗共

泛民=原罪
熱狗=無原罪

[ 有片 ] 原來熱血公民直頭叫人票投建制

5隻卡啦穌

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

但當選的, 就違背選舉承諾
唉...

鄭松泰﹕五區公投承諾已不存在

【明報專訊】「熱普城」選舉聯盟主打「五區公投 全民制憲 永續基本法」，最終只得熱血公民鄭松泰勝出，鄭承認成績未如人意，更明言主張的政治綱領失敗，「我最大的選舉承諾(五區公投)已經不存在」。他形容自己在立法會彈性相對高，可四周協調「擔任說客的角色」。

鄭松泰接受本報訪問時說，將在議會內協助和為抗爭者「在輿論上開路」，但表明自己未來「無法走去(抗爭)戰線的最前方」，因一露面已惹來警員關注。對於主張勇武抗爭的熱血公民被外界批評「得把口」，鄭說：「得把口講，好過『篤灰』和割席。」

明明選佢入去係辭職, 點知投票記錄都變咗政績...

我答撚左喇
搵我黎覆啦撚樣熱狗
唔好將我段野抄一次黎覆第二個啦
傻西熱狗
你係咪真係過唔到智力門檻呀？